想問下救護能力傾向筆試難唔難

小弟讀文科
對邏輯上唔係幾好
好驚過唔到
利申過咗體能
有冇現職救護哥哥同有經驗者分享下
點樣溫同個流程

推下

識初中數，學下最基本嘅力學，基本上唔太難。圖形推理唔需要做太多坊間嘅書，果啲太難。最後就英文reading, level其實同公開試難到差唔多，不過要做得快，成74題，我果陣有15題睇都冇睇就撞。

利申 passed apt test

好 感謝哂師兄
講得好詳細

做救護能傾筆試
我就先skip數學同推理題，因為浪費好多時間
其他就唔算難
最緊要時間控制，一睇某啲題目就知起碼要用1分鐘
喱啲就撞好過

師兄 如果做 通常做邊啲先

睇多d中三物理 數學
好易pass

背心尊者！

好撚難
我碩士讀數
但都唔識做！

屌 考救護啫 唔知以為考麻省理工入學試

搭單問下消防能力傾向難唔難

係咪一樣架？

我都想知

推

推一下

想問下各位師兄考完pt後大概幾耐先會收到能傾email?
同埋大約有幾耐時間準備？
麻煩晒

大概一個月左右

Thx ching

推 15號考

師兄考幾點？

我6點
加油師兄

六點考here
我cre果個pass，其實正路係咪呢個都應該pass

炒了

邏輯好唔好同讀咩科冇關係
語言本身就係邏輯既一種演繹

考成點